路透社：若英方發放居英權予香港人，中方會保留追究權利

Reuters:

CHINA'S FOREIGN MINISTRY SAYS : RESERVES RIGHT TO TAKE COUNTERMEASURES AGAINST UK IF UK OFFERS PERMANENT RESIDENCY TO HONG KONG RESIDENTS

Source :

明明自己違約仲追究返人地

其實係英國內政 又關你乜事

Cls想整死香港人先安樂

份備忘錄你中共都冇簽名，怪人？

人地內政關你咩事

你都做緊 留島不留人啦，追乜春究呀

真係好想睇吓戰狼追究乜鳩？

呢 D 咪就係豬乸國眼中的強囉. 自己違背合約 = 十分正確

真係好賤

關你閪事咩

點反制？俾中國藉英國人？

追究啲咩

Now news source

追夠支國英籍人？

支那：唔俾華為你用

又干預其他國家內政

追究咩?自己毀約仲要告返人?

中英聯合聲明已經係歴史文件 點解要咁驚wo

英國國籍問題係英國內政
豈容別國說三道四?

留島不留人係呢班賤種講先
宜家人哋唔想留低就想要人死先罷休
咁要死就不如支共上下死先

點追究 ?
憑中英聯合聲明張癈紙 ?

關佢咩事

說三道四

全世界真係得中國人呢個民族會係咁迫其他人做中國人

笑死
有無人敢去！

外交報復講求對等

中國咪宣佈提供300萬名額俾英國國民申請入籍囉~

係咪比中國人身份英國人

689 777

中英聯合聲明已成歷史文件

?????

又比牌英美打

又要支那管？

唔比英國人入境？

又話留島唔留人

點呀?解放軍接管香港?

唔比人走？英國內政喎

可能真係, 所有英國人一入境支那就自動獲得中國籍, 再強制自願脫離英國

追究歷史文件？

Up

干預英國內政

英國內政洗你支那管？

明明自己唔承認割讓合約同租約有效

追究= 話首先係中國人

唔好保留喇
追喇！快啲追喇！
唔追正契弟

What countermeasures?? Offering CN citizenship to UK citizens ah? On9

想保留到幾時

又話留地不留人
呢家人哋肯走又唔俾人走
你老味到底想點

咁可以開戰

點反制呀, 係咪出兵打英國?
唔好得個講字乜都唔做, 你最叻咪閂門打仔....
又唔知自己屎忽鬼, 搞到犯眾憎, 一出街就俾百幾友喊打喊殺, 返嚟條氣唔順就打個遊艇仔出氣, DLLM

唔比香港人走？

迫你做奴隸

迫你做奴隸順民 唔準走
你班友立咗支安法走佬 影響我維尼面子

係咪諗住鎖港唔比香港人出境

追究d乜

中共留島不留人
英國咪拎番的人+錢

佢既不留人係想殺哂反對佢既人

快d 出 港共軍 同解放軍 唔可以衰比人睇

依家係你違反中英聯合聲明

唔係話留地不留人咩?

歷史文件

好似中英聯合聲明有寫啲terms

出兵啦廢物

黃屍走晒咪好囉
又唔得？

唔好對人地國家內政說三道四

唔比香港人走

英國有前科 , 嚇兩嚇就會縮 , 支那當然唔會留力

唔鍾意香港人又唔俾人走

係咪即係林鄭全家都會被追究

全世界出晒水

人地國家內政關你撚事
叫左你班蝗民返大陸先出聲啦

給予所有英國人中國國籍

成日叫人唔鐘意就走又唔比人走

想點撚樣呀冚家產

佢係想班冇外國護照又有D錢下既香港人都食撚埋

你唔出聲就冇所謂，一出聲就一撚定走！

口交部和粉紅常說:
不愛國, 就滾出去！
如今, 我地想滾又唔俾滾？

有d錢都去台灣喇, 會坐以待弊?!

追究點解唔畀埋我

中英聯合聲明已是歷史文件

好撚聽話走 又扮大支野

又話留島不留人，性格不合就好心分手啦，而家俾埋層樓你，你又唔俾人走係咩玩法

香港人走哂
仲邊有人托樓價
d地賣唔到錢又邊有錢比中共？

#standwithUK

好似落人降頭咁

唔係要島唔要人咩？

有錢就搶錢
冇錢就做奴隸
但當初又話我地咁唔鍾意香港要人走

口交部

中國外交部：中英聯合聲明是歷史文件 不具任何現實意義及約束力

人地俾居英權其實關你撚事

中英聯合聲明只係歷史文件

又話歷史文件，咁英國鍾意對BNO做乜都得啦

等陣先，點追究？
唔比佢地離境？

中英聯合聲明已是歷史文件
請問追乜究？

龍門任佢搬

落降頭

日落廢國會同支那反面？
唔多信囉

口交部收返埋喇 邊個係你國民呀？

娶左支那雞嘅White Trash 自求多福

追究英國

迫香港人俾佢統治 走都唔得 痴撚線國家

中英聯合聲名都變咗廢紙啦，中共仲想點

廢紙又生效了

"中英聯合聲明已完成歷史責任"

接返哂啲中國人返去

國籍周街送真係人地內政
關支那咩事

比借口英國可以出兵? 美國幫盟友出兵?

...咁都冇辦法，支那係on9

點追究呀？唔比出境呀？

都未撚追究你違反中英聲明

唔係留島不留人咩，真香港人走，佢哋應該開心喎！

試問如何追究

人地做乜關你撚事咩

追咩呀⋯⋯有bno都係係英國公民呀
關你鬼事

How?

你都知佢屎忽鬼嚟嘅喇

留名等Twitter link
上Twitter笑9班傻西

無
果陣係英國唔想俾
英國2008年果陣自己review英國國籍問題果陣都知聯合聲明無限制BNO轉BC
不過繼續側側膊唔想俾啫

同埋澳門人回歸果陣夠一樣有俾葡籍

中產開始急了

法國支那個成功模式係靠戇鳩呢個市場

日已落帝國唔知會唔會真係驚

因為支那人都想要

歴史文件，仲想追究啲咩？

證明會對共產黨有不利....

個個賣樓賣資產走.....有二三十萬咁做 香港咩都跌到仆街

香港建制都係一面倒支持平權架喎，即係佢地有份分裂國家啦。

中國係咪會反制英國，開放永久戶籍畀英國人

痴撚線，人哋開放移民又關佢事

追究乜？

要普選自治：屌你歷史文件
有居英權：追究權力

香港人認清支那共產黨有幾咁仆街同垃圾

唔係中共要留啲人同錢咩？

係大陸捉班英人叫雞

又話留地不留人? 而家驚撚到

追究：將700萬人質撕票

既然中英聯合聲明已失效，英國而家推行香港人移民優惠計劃亦已經冇任何抵觸了！

無，有講到BN(O)嗰part叫聯合聲明英方備忘錄，中國無係呢份備忘錄簽字，所以英國無需要理佢點睇。

呢班唔上唔落要走好一早走啦

召喚吳京

若英方發放居英權予香港人
中方會實施制裁發放居中權予英國人

中共官方話聯合聲明無效架嘛，咁即係非法佔領啦！

666 seal

英國梗爽/華春子：不得干預別國內部事務，完。

送中國藉畀英國人

已成歷史文件追乜？

真係癲過納粹

中國共產黨真係無恥到仆街
又唔比民主自由人 又想中環換血
宜家人地怕撚左你 又唔比人走
屌你老母咩仆街共產黨

早兩日先有post講過

聯合聲明入面中國無講過反對BNO轉BC, 只係英國果陣自己落閘

應該同以前居英權計劃一樣唔承認由呢個途徑取得既英國䕶照. 冇得用呢本英國護照退出中國籍，係中港澳仍然係中國籍不受英國領事保護

但大陸已經再三強調聯合聲明係歷史文件

你地走哂仲叫香港咩
共產黨留唔住係靈魂但仲需要你地肉體

今朝有人屌bno唔應該平權 ， 人呢

驚依樣

一落機 飲咗啖中國嘅水 即當你中國人 藍絲呀伯邏輯係咁上下

點追究？
排遼寧號去大西洋呀？

竟然，好失望

想知可以點追究

飲過黃河水 大家中國人

移民太暴力

建議中國 以牙還牙 開放持有英國護照鬼佬 免簽證入境12個月 跟住入籍中國 問你怕未.

點反制？
畀英國人一個中國(海外)公民身份
然後發放居中權予英國人

其實都好撚好笑, 佢唔係最想D 黃種人走晒架咩?
應該鼓勵人移民添啦

食過中國製嘅飛機餐到當你中國人

我想像到幾個可能
1. 777迫大家做決定，特區或BNO 2選1 選BNO就冇回鄉證，冇得返大陸。連登仔應該唔難選擇，但現實上香港人起碼一半，會放棄BNO，因為冇得返大陸做野，拜山，探親
2. 再進一步，公務員之前declare冇外國籍既，而家有BNO平權得到BC，就要辭職，新請既只請冇外國居留權既人
3. 人去錢留，要走就走，唔好諗住帶錢走 （土庫曼試過迫人揀土籍或俄籍，揀俄籍就所有土庫曼財產充公）

四隻大字
關.你.撚.事.

中國既反制措施, 就係永久保留追究權利

不過你個政權都命不久矣

不如你話BNO已成歷史文件，cls

source:

中國政府可以考慮用發中國護照俾英國人作為反制措施.
想必威力強大.
等英國流失人材.

咪撚on9

支那點知你有幾多本passport

how about her son? UK passport?

特權人士，特權處理
支那最興

推

又話唔鍾意可以走

做乜鳩
咁都有得反制？

又話唔留人？

中英聯合聲明已經完成任務
請中方唔好再干涉英國內政

唔知當年英國未走時，有冇留低BNO資料係香港
如果有，入境處有晒資料

再者，公務員interview要填有冇除BNO同特區外其他passport，即係政府知邊d人有外國居留權，邊d冇

中共反制英國 給英國人入藉中國

又話留島不留人？原來係吼住錢？

又話留島不留人

啲高官個個幾個護照咁點

笑左

禁止英國人移民中國？

全球送中國藉首先中國人？

佢地本身有，唔計

全部愛國藍絲不好嗎

到底係取消港人中國籍定係俾英國人中國籍呢
希望係前者

算喇, 英國都肯將功補過
香港人走埋, 攬炒計劃就正式劃上完美句號

我鐘意佢咁強硬

有雙重國籍嘅支蝗就唔計

由得d社會垃圾走啦
利伸 冇bno既社會垃圾見到其他人有得走我都開心既

係咪免費送中国藉俾起支那既英國人

他国勿對大英帝國內部事務說三道四

係咪又好似制裁美國咁唔俾航母泊港

中共唔係好想洋奴漢奸走嘅咩？

自己違約人地已經無話要收返
仲好意思追究

無人要，哈哈

老實講
佢最好咁玩
外國有哂大義名分話要撤僑出戰機

硬起來！硬！

關你撚事咩

留個吹氣Mary比佢囉

又話留島不留人
憑咩阻止其他人去第二度生活？

第三項 crypto 輕鬆走資

追究左班官嘅屋企人未

又要拉我地 又唔俾我地走 咁想我地點...

果然法律只係比外國人同香港人守

蠢撚個豬，佢點知邊個有？

又話聯合聲明無效？追究乜？

咁同人平時移民有咩分別呀
即係你offer人移民就唔得
人嚟申請移民就得
戰狼知唔知自己噏緊乜 lol

睇得出 中共知道自己玩大咗，其實依家好撚驚！！

閪夠膽咩
一陣又收返之前講既野

既然有一方唔認數，最近都係各自演譯嗰份聲明

轉國籍要追究?
咁你追究曬班加官先啦個撚個屋企人都外國國籍

第一日識？

依家唔同，美國已經想開硬中國波
英國冇得唔跟

英國 賣港人bno資料比佢咪得

美國撚中國，英國撚香港，中國同香港互撚。
BNO 講咗成年啦 dllm

放哂大陸燦落黎咪得囉
反正上面咁多有錢人

RESERVES RIGHT TO TAKE COUNTERMEASURES AGAINST UK IF UK OFFERS PERMANENT RESIDENCY TO HONG KONG RESIDENTS

RESERVES => 即係依家唔會有乜野做到

台灣內政佢又理
英國內政佢都又理
關你撚事咩中国

又係樹說三道四，
縮返入老母閪度啦芝麻人

香港又受果下 先慘
成隻狗咁樣比人撚黎撚去
鬼叫無人權咩

支那野要用中文理解
英國野就用英文理解

真係又要蠢 又要惡 又要厚面皮 又要唔衰得 又要野蠻 又要鐘意自己打飛機

話你生番 黑社會 流氓無賴政權 人類文明社會嘅毒瘤 真係不失為過

又干涉人哋內政

經過尋日英國外相藍先生官方認證完英方立場之後今日攞有五千年燦爛文明既外交部終於出手！佢話如果英國給予香港居民永久居留權，中方保留對英國採取反制措施的權利wo！係咪即係恐嚇埋香港人唔好走呢？係咪即係清算BNO？曾經有個都市傳說倪匤先生講過話性工作者比共產黨更可信！之後倪匤先生澄清「關於呢件事好無辜認識我既人不嬲知道我很尊重性工作者」講到呢到走唔走真係up to you 啦！😉

立即加入我地，全天候英國法律界手足為你解答各種問題

送都唔要啦 一陣無啦啦比入捉走
中國護照真係計時炸彈黎

開放中國國籍比英國人？人地掉落地都唔要咁點？

干涉別國內政

中共需要香港既勞動力,而且香港人仲有龐大資金同技術

都 o岩 ge

關你撚事咩終国人

就算我係中国人 我攞居英權關你柒事

連登仲有班人嘈緊有居英權手足變condom wor

雖然他首先是英國人
但他之後是中國人
拉得

好惡毒

可能唔比中國學生去英國讀書
未來可能英美都去唔到，多謝晒

喂呀 想笑死人咩🤣

口交部追究英國？追住英國究黎交？

唔俾香港人去英國？

首先俾所有英國人中國國籍
因為你有中國國籍所以就算你唔喺中國境內都被國安法covered
之後就告你分裂國家罪
之後就依法充公你財產如果你有錢喺中資銀行

報復係咪限制唔俾人去中國飲喜茶，唔俾英國人用淘寶？

追究你個追究

用口追究？

中國人民奴隸

唔係話留島不留人咩

中共制裁list:

陳茂波太太，許步明（國藉：英國）
陳茂波兒子，陳天行（國藉：英國）
陳茂波女身，陳天欣（國藉：英國）
林鄭月娥丈夫，林兆波（國藉：英國）
林鄭月娥兒子，林節思（國藉：英國）
林鄭月娥兒子：林約希（國藉：英國）
梁振英女兒，梁齊昕（國藉：英國）
梁振英太太，梁唐青儀（國藉：英國）
梁振英女兒，梁頌昕（國藉：英國）
梁振英兒子，梁傳昕（國藉：英國）
鄭若驊丈夫：潘樂陶（國籍：加拿大）
黃錦星妻子：梁素雲（國籍：加拿大）
楊偉雄太太：翁少晾（國籍：美國）
劉江華太太：穆斐文（國籍：加拿大）

佢想殺哂香港人囉

我制裁你個追究

澳門個個都有居蒲權又唔見你嘈

梁振英都支持比BNO 居英權

點解咁似小學生？

我唔同你玩呀.......係我唔請你食雪糕咋，你慳D啦。

點追究好想見識

何妖都支持

日日加速

戰狼外交

直接將英國藉當中國藉
然後用國內法律懲治

其實好有可能好似對加拿大咁是撚但捉幾個係中國活動緊的前外交官／名人做人質外交的。到時就鬥硬了。

美英台預左收人+資金, 正股驚西咩

英國內政不容其他野國說三道四

不如直接宣戰好過啦.

發放中國國藉比英國人
再話佢地犯左中國法律？

跟住口交： 他們是中國人 犯了法必須得到黨既處罰？

唔係留島不留人架咩
啲香港人走晒去英國咪仲好

呢3個地方似乎已經準備好

用中國憲法第 x 條幫英國立國安法

呢啲咪叫只許州官放火 不許百姓點燈囉
垃圾共產黨

違反已被中方視為歷史文件既中英聯合聲明？

傻啦, 可以先比permanent residence, 無citizenship無voting right + NHS. 搵到工留5年先有得做citizen, 已經ok. 廢老就只可以做PR only, 因為搵唔到工.

中国: BNO係歷史文件，不再有效

佢都要居英權

口交部：英方此舉只會搬石頭砸自己腳

推到佢有身份證有居留櫂

推你老味 慳啲啦

點追究？你比中華人民共和國護照比英國人？

要靠美國夾實佢
英國狗最鐘意風聲無咁緊就借d意縮

會唔會禁止英國國藉人士移民中國

唔比用支付寶

人地比國藉邊個都關你事

中國留島不留人呀嘛
而家英美咪接走晒人同錢
中國咪可以同班毅進仔繼續守護得個空殼的香港

關你咩事

中英聯合聲明係歷史文件，英國鐘意香港人俾居留權佢關你撚事？

[文宣手足請入]國安法文宣方向

追究英國唔比居英權13億鬼國人

追究囉 好想睇下追到d咩返黎。

英兵打鳩清朝果陣飲左杯中國水,食左帶路黨阿群嘅飯 仲唔認自己係中國人？

全世界都係共產黨架

其實有咩問題？

到時肯定一堆支那人申請香港永久居留再移民英國

老實講 香港人又勤力又有錢 一定幫到英國勞動市場

歷史文件關中國撚事咩

德國加拿大日本韓國澳洲一時興起，俾300萬居留權香港人中國又有無權追究呀

起碼bno啦下話
14億過哂去咪成個英國島踩潛左好似亞特蘭提斯咁樣

係就使撚追究呀

點追究？殺哂30萬BNO holder?

英國幫緊你呀
搞事既人走哂
唔好咩 你唔你想咩....HAHAHA~
做咩咁驚我地會走呀.....

加埋bno持有人子女啦
咁可以救埋班97後 佢哋都係手足
至於全家R字頭果啲 就

BNO點會無得投票呀? 宜家未「平權」都得啦！不知幾多BNO工作簽證、留學生係registered voters

緊係無叫中國食屎

有咩權利

生生世世都係我既人
想搶人唔得

巴打呢句好正

留島不留人 但你唔比走

完全痴撚線執政黨

同意

點用張歷史文件去追究

今日唔攞佢命第日成個地球都要聽佢講

好撚驚呀屌你老母

真係想佢追究權利 唔好翠氹我開心喎。大家一齊上聯合國三口六面講清楚！

英國諗住抽下水表下態
你係咪要攪到自己多一個真敵人先安落

警告中國唔好再粗暴干涉英國內政，
中共對收復香港民心嘅企圖簡直係痴心妄想

可能會俾 CNO 英國人先
跟住去支那做五年嘢就有支那國藉

自古以來 都唔係中國既公民 一出世就英籍

重有 已成歷史文件 其實人大同口交部 夾下劇本先 拍手掌投票喇

提晒水唔好 立法

口交部: 好嬲好嬲RRRRR

同人講文件
首先英國簽既南京條約同北京條約都係同清政府簽，簽嗰陣你共匪黨元老都仲係精蟲，條約講左係永久割讓，依家你夾硬要收番。
收番左自己又唔跟中英聯合聲明做野仲話鳩人，根本係你無個權去收番。瞓撚醒未

捐去外國都唔撚益你北京

強姦金+積蓄唔走得

下人地國家開放咩居留權俾人又關你事呀

平時成撚日話唔鍾意共產黨就走，到依家人地想走又唔俾人走，想點

下一步可能揸BNO唔准出境
要收埋本野
隨時搜埋身一搵到BNO即刻唔俾出境

強制給予英國國民中國戶籍

即係單純享受genocide人地

如果要取消bno 人概支那藉
有個技術問題係點分邊個係有申請過bno
要知道97前唔係個個都有搞bno

追究？到底統治支那班人有幾弱智